其實點樣先可以識到女仔

明明已經好努力搵。啲單身女仔去曬邊到

照下塊鏡 睇下個戶口 先再問啦

有冇照下鏡？

兩個字

做到偽娘就容易識

樣子無問題。戶口

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

其實溝女講feel多定講樣多？
好想拍拖

say my name

我一啲異性緣都無。返學又咁返工又係咁。十個人入得一個女仲要嬸嬸。就來癲

Me too

樣 身高 體態 性格 工作 背景

利申a0

mk仔點解食到咁多mk妹？

25歲前樣同把口

25後冇錢唔好攪人

唉

睇樣

tinder

收皮啦！
身邊好多靚仔都溝唔到女

咁25歲呢

單身果啲太樣衰你冇留意到

認真我個樣唔差。無錢

無錢就唔好害個女仔啦

溝有錢女唔得既

溝到既話你就唔洗係度開POST

問題唔係溝唔到。
身邊無異性點溝

無錯 番工無女人 想煲老偶都無機會

你肯定你真係想咁做？

返學，返工都無屌。總之中學溝返一條先

異性唔得
試下同性

點解你咁撚on鳩🤔

點解我識咁多女仔但冇一個可以發展

人生一世留留長 乜都要試下ge

王子都識唔到女？

返覺有識但 無讀書無耐就散左

講feel

但冇皮就冇feel

麵皮厚

洗唔洗玩咁大呀

有個巴打名叫「扮基食處女」

個人要有特點

讀男女校都冇撚用
群埋班毒撚圈子
本身同女同學又唔算太熟
到最後畢業後都只能夠靠ig吹兩下水
之後就可以收皮

係你唔留意人唔係人唔留意你

叫雞啦

兩樣野。你都唔明 你一定無拍拖啦！

其實點樣先識到單身男仔

識我

求教點放低個仆街派帽ex

其實唔一定識單身既

搵果第二個

當然嬸嬸d女

你不如話你男同事啲女

你夠膽先

錢真係其次，當然你搵果d水准要求高過你好多既，咁當然佢會睇你生活水平，但係你搵d門當戶對既，如果佢自己生活水准一般，偏偏要求個男仔高佢幾倍，咁呢d唔追都罷。

再者，初相識佢鬼知你有幾多錢咩。

點解唔夠膽先

搵新仔

宜家先知道咩叫竹門對竹門木門對木門

都係既，不過有時都相信緣份啦，有錢人都會有破產既時候啦，無野係絕對既，唔一齊就係無緣，唔好怪自己無用，當然你努力裝備自己，先會有更多好既姻緣出現。

我起交友app識我男友

真係識到架

睇你咩目的啦
利申 絲 認真識人 宜家拍左年半

我又唔覺得 我同依家男朋友都係中學同學 但完全唔熟 畢業後4年先因共同朋友一齊去旅行先了解多啲 加上果陣同前男友分手...

靚仔樣

錢呀 巴打

絲
返工返學係全女我都想知點識仔

上連登

咁易搵到咩

我同你一樣😂
不過係仔
你想唔想識我

你有冇金城武咁靚仔先

無。不過樣子ok. 我自己覺得
去街市個個都係咁講

我好鍾意識靚仔

Mp我囉

Pm我囉

有女性朋友，但佢地都有拖拍

可以叫佢介紹比你

講笑咁講過叫佢介紹，我朋友話返我知對方指明一定要係基督徒嘅男仔先得

對方咩料先。如果係你女神你一定入啦！

唔清楚咩料，冇接觸過

擺明唔想介紹啦

有睇過佢地啲合照不過我自己興趣不大

正常樣 住私樓 有正職 專業人士 不煙不酒不賭不嫖 考順 乖仔 都係無女

其實啲女去曬邊到

我都想知點樣識到d想識女仔嘅男仔

好似我咁靚仔 米八
啲女會主動follow我ig
出街會俾女仔抄牌
但我唔想拍拖

呢到大把啦！

快啲加入此group

街市阿嬸講野都好信？樣子唔差你自己評價？另外ＦＥＥＬ即是樣，完

阿嬸食飯多過你食鹽啦！。唔信佢信邊個

咁你繼續相估阿嬸既「眼光」同言論啦我幫你唔到，祝你好運

我單身
24歲 絲

可以入來識下仔仔

直接跟個女仔放工搭車，一嘢嘴落去。

得，就證明條女都發洨，但係唔好指望呢d係好女仔。
唔得，最多仆街。

所以咪撚諗追女仔喇，裝備好自己先，無謂禍害人地喇。

依邊有個

覺得OK 既女全部都有仔
仆街

我都試過講笑叫個FD介紹女仔職下
結果真係有介紹到
我無秒回 點知佢搵我個女仔fd問點解我覆得咁慢
老實講 識朋友慢慢傾都得掛 仲chur番我個fd轉到

番工(乙水) D嬸嬸開心幾多玩 當練習溝女囉

可能佢對你有好感但個女仔chur咗少少

其實我都知有
因為個女仔幾高大 咁岩我個女仔fd先我又係咁高大話岩個女仔要求
但真係太chur 好難傾落去

你黎識我 我話你知

有冇一嚟就幫對方改花名其實女仔慢慢嚟都得，唔洗咁急